東方プロジェクトが売った白いcd、パン粉よりたかいですか？

東方プロジェクトが売った白いcd、パン粉よりたかいですか？誰か知りますか

留名睇樓豬比人告

私はバスで学校へ行く

乜鳩啊，講東方project都唔俾